其實而家係咪已經冇後生仔會跟團?

機票住宿咩都可以自已上網book
plan行程又可以上旅遊blog
到底仲會唔會有後生仔自願去跟團玩?

睇你去咩地方 同埋目的係咩
shopping 東南亞就唔使 自己計劃行程仲合適
.
如果去啲好多歷史背景既地方/交通唔方便 我會跟團
如希臘 以色列 約旦 土耳其
佢講解免卻好多功夫
否則單純去到個景點影下相 過後完全唔認識個地方 曬左

跟團係on9
跟團去新加坡就最on9

除左d 好山卡拉既地方之外, 我盡可能會自由行.

歐洲我之前無時間又想玩幾個國家既話, 我都係跟左團. 只係懶唔想plan 幾個國家接駁既船同飛機.

2個女仔去柬埔寨跟團 點睇？